［有圖］去過Ikea就知香港人有幾自私幾仆街

話說荃灣新開張 咁就去ikea餐廳食野啦 新開張人多 加上荃灣既人流 爆位要等已經係預左
好啦咁企係隔離等 見佢得番一啖仔 屌佢老尾條肥婆明知有人等仲慢慢食 已經比哂眼神佢有人等緊 佢連粒丸都要切開一半 抹嘴仲用幾張紙巾 唔知以為自己係四季酒店
好心啦香港人

堅係要推爆佢

唔執枱都話丫

食得慢都要屌?

肥是原罪

on9 人地點食關你撚事咩

唔等得就post人地上黎
正確示範自私撚

唔想等咪走去第二間囉憤青

仲以為唔執枱, 原來屌人食得慢
樓主係咪戇鳩架

話人仆街 其實樓主先係仆街

老奉讓你？

坐低食野食慢啲都要比人放上網
你係咪成碟丸倒落口 隻雞連骨食先
等多陣都唔得返屋企啦

人地想坐多陣都要比你趕

食得慢都要屌，唔知以為樓主去左澳牛食

睇下上面堆留言就見到香港人有幾自私幾仆街

食個飯想食慢d都要畀人屌畀人送上網

澳牛啱晒樓豬
就算未食晒 食得慢少少都趕客走

慢慢等啦廢物

上過連登就知香港人有幾自 私幾仆街

世界唔係圍住你轉

樓主唔敢叫人起身剩係識公審

唔等得咪唔好食ikea囉
人地老馮咋咋臨食完讓位比你架?

戇鳩，食飯都要食快啲讓座俾你 你話食完野吹水坐勁耐霸住信位遷話姐

IKEA人食咖咩

屌，窮人就俾d 耐性啦

食完坐多陣都唔俾咩

屌你老母
有部電話就變身做戰地記者啊？

睇呢個post就知香港人有幾自私幾仆街
多謝樓豬示範

痴線，樓上果班話想坐耐少少都唔得。
比著你係等緊位果個，你都想佢快啲食完快啲走啦

的確好撚自私
話緊你呀樓主

係我見到樓主既話 就連碟啲汁都慢慢奶乾淨埋 同你慢慢玩

最少好過大陸先,係香港都仲未有人除鞋上床瞓覺

下次試下直接同佢講

新開張就唔好去食啦，又唔係好食

但係唔會影人相post上黎

原來就係你條毒撚
唔怪之得果日有人拎部電話影影影
食完擺到明就唔讓比你條撚樣

原來樓主講自己
唔洗兜咁大個圈講自己喎

[肥婆MODE]
屌佢老尾條毒撚明知人地未食完仲等 比哂眼神驚死我唔知佢等緊咁
我特登將粒丸切開一半唔食埋佢 慢慢抹嘴仲用多幾張紙巾
繼續戇鳩鳩咁等下啦

香港人D面皮仲厚過支那畜
快快手食完大家好嚟好去
人地企係度等都唔好意思
試過有日本人食完仲問我坐唔坐
係港豬咁撚賤格慢慢食
食完仲要篤多陣電話碌多陣Facebook

大把人當自己屋企坐or 訓喎

但係唔會po上網話人自私囉

人地讓你係人情，慢慢食係道理啊

多謝樓豬令我地見識到咩叫自私
食得慢都有錯

荃湾 = 西北 = 新香港 = 新香港人（不意外）

OK, 網絡公審

Post人上嚟梗係錯啦 ，但有幾多個真係會等位果陣唔介意條友坐耐啲呀

樓主柒到 已經深潛

出來啦

係呀想呀
我都想屌死你老母呀

假設樓主冇Post佢張相上嚟，你地仲會唔會講讓你係人情，慢慢食係道理先？

其實好睇等位果個，如果純企開d 唔望住，我會快d走方便下手，最撚憎d貼住身然後望實你食野仲要比眼色想趕你走，我一定玩到最後先走，再唔係叫多碟野慢慢食，等你兩個鐘，吹咩

做乜鳩

比著你係食緊個個呢？

宜家樓主講緊個point 係「香港人自私到仆街」，但樓主post 相上黎屌人食得耐，係自私過人地係ikea 食得耐，所以被人屌到反皮係正常

你老幾呀 點解要讓你?

on9, 佢去買多盤食足一日都仲得呀

又唔撚係食完掛住吹水/睇報紙霸住個位
人地的確係未食完喎
洗唔洗見到樓主你等緊就嗱嗱聲啪晒成個餐落肚俾你坐?

我屌哂你地咁諗既老母啦
咁啲地產商租一億啲樓比你地都得啦 你地連登仔平時屌乜春？
試下有人highway行20km 你地屌唔屌呀？ 同一個道理 唔係自由就合情合情 呢啲野叫人品 叫禮讓

肥是原罪

以為個主角係肥婆就有人撐你

成班負皮on9仔 代入下角色啦好心 呢啲叫黑人憎

你都戇鳩

人地食完 傾多陣
等唔撚等呀

我不嬲都係快手食完就走，唔會阻住人地個位嘅
不過肯定你班垃圾又會話我吹水，問完又唔撚信
所以依個問題無論我點答都死

代入下角色啦
呢句真係萬能

你再撐嘅話菊花肯定不保，仲隨時危及伯母，何苦呢？

食完 唔坐番 3 5 7個鐘點對得住自己

樓豬如果影隻蝗上嚟 成件事就逆轉哂啦

下次醒少少

識你老鼠咩 我想點食就點食 關係撚事咩樓主

等咗幾個字梗係坐返夠本

咁佢又真係未食完
試過係吉野家等位
個港媽食曬仲同個仔慢慢玩 慢慢傾計
結果另一pair人食完 拍拍我叫我坐佢個位算

負皮係比樓主

真心唔明,
見到人等位唔會唔好意思架咩?
你都食飽左啦, 仲慢慢坐?

我前面咪講左我都係話樓主貼人上嚟係唔啱囉
我係問返你地，如果你係等位果個，你會唔會介意條友慢吞吞霸撚住個位呀?
仲會唔會同自己講，讓比你係人情，食得慢係道理呀 ?

肥婆是原罪

食得慢都要比你放上網公審
你咁撚大方唔企係到食？

唔睇落去以為係肥婆搶樓主位

150048
死返去食屎啦 新會員

我諗最大問題都係啲人嘅態度
如果佢串柒柒果啲真係會嬲

Agger
一於從而家開始喺ikea食野唔坐番2h以上都係懵撚儍西

On9小學雞乜撚都放上黎想刷存在感

樓豬唔係香港人？

香港人真係好撚賤種，食個飯都要趕頭趕命先合理

唔好畀班on9 連登仔誤導

正常食緊快餐係唔應食完見到有人等位仲賴死唔走

食個飯都要俾人屌

最仆街同自私果個咪樓主你

介意又點
唔代表我要影佢相公審喎

有咩問題 係唔讓俾你呀 你吹？

有時d人見你企係度等 真係會專登食耐d

樓主唔等得咪去四季酒店攞

Btw,點解呢排d人少少野就post上網

如果我食到八九成見到有人等位我會快快手食完即撇讓俾人，但有時剛擺低碟嘢冇耐就有人等就真係幫佢唔到 ，成餐飯都俾人望到實好唔自在

食得慢，ok
不過食完好走啦
記得執埋啲手尾

哎喲 出位唔成反被屌

樓豬話比晒眼神佢知有人等緊
肯定眼照照咁望住晒 又摺摺聲係到un
我將粒丸切十份食都唔撚會讓

其實樓豬又錯唔晒既
同老麥嗰啲梅下梅下冇分別
明知多人我都會食快啲啦

比著你做老細你都想員工無償OT啦 今日你O多兩個鐘先啦

你係咪on9咖，人地都要等位，攞左張台你理鳩人食得慢唔慢
仲要po人相，似係你以為自己去左四季酒店

未食完都要畀你趕走？
你搭搭下車讓座畀人(指普通人，唔單止廢老)囉屌你老母，人地想坐呀

On9樓主

淨係睇樓主態度已經明白香港人幾咁自私同自我中心。
自撚私開post 屌人自私撚

會想佢快d，但唔會影佢相post上嚟囉
樓主同影關愛座post上網d人一樣

舊會員係咪代表你毒啲？

做乜撚嘢呀
我咪話左樓主影相公審人係唔啱囉

你想人地就你而快D走
其實係雙重標準

唔講以為成個場得佢一個位

個場咁撚大係咪識搵其他位呀

之前想去睇梳化根本唔可以正經睇到，我敢講坐享梳化上面嘅人九成都唔係打算買

你仲唔明？ 連登經常有班人有組織圍威喂騎劫個post再講一堆歪理

想快咪去M記食，又要扮高地又話人食得慢
Btw已深潛?

關愛座

依個Post大把人都係咁啦
講到明係要食耐啲都唔讓你吖嘛

唔等得果個咪又係自私
仲要自私到放上黎公審

見樓豬咁可憐，比小小同情佢姐

Show Blocked User - 比杯凍朱少冰

香港人係咁架啦
樓主on99 死返屋企啦
呢個社會唔係造比你享用架
得你有比錢可以坐低食？
點解要讓位比你？
我一日未食完都唔讓你吹9 我脹呀
廢物，慢慢等下啦

Btw 你班負皮呢個post既連登仔番去訓啦 唔好再屌啲地產商呀 話人乜話人物 人地係自由既

樓豬

大家都食耐d
大家都冇位坐就最好
睇住香港人口爆棚日日為爭位起衝突就開心

人地用快啲係人情，唔識用用得慢係道理

睇到依加d留言咁低質真係....

叫人快啲走係因為讓個位畀你快啲有得坐
有咩資格屌人自私

樓主好撚柒 佢鐘意切開100件慢慢食都吹佢唔漲啦

人口爆棚唔係問題
係部份人口都係好似樓上啲巴打一樣講明話會食慢啲先係問題

性質好唔同喎

咁樣唔係叫自私。。

毒撚咪撚咁on9 食得慢都幫人加條罪

犯法仲咁撚大聲屌人

住緊工廈 你問我答
[url]
[/url]

樓主都幾撚柒 當面唔敢講 返離網絡公審

樓豬好柒呀，比人屌返轉頭。上網搵人支持下都搞成咁

又唔即場出聲屌鳩佢，又要放上連登公審，又要威又要帶頭盔，樓主睇黎都係新香港人黎架啦
香港人唔仆街，但就係有你呢D仆街拖低晒

樓主正仆街

最柒係公審唔成比人反屌

當場屌

肥人食曬非洲人啲野，好自私

樓豬:係地產商既錯

小毒毒係冇當場屌呢個膽量

垃圾樓主

睇死樓主拎到個位就慢慢食

屌咪屌 唔撚好衝紅燈呀你

假膠定5毛分化post
大家小心

Sorry 我食野時間仲快過我等既時間

IKEA 咁垃圾都咁多港豬排，依家仲要post 人上連登，大家都是豬，爭乜啦

係！樓主真係完美示範左香港人有幾自私

我屌你老母食粒肉丸都俾人擺上網

剃人頭者人亦剃其頭 希望轉頭到樓豬

樓主真偉大，自爆自己係自私仆街。
張台係人地坐先，你理得人地食快食慢？
食的讓你係人情，食得慢唔讓你係道理，
PO 上連登就你岩咩？弱智

屌你地老母講野有point啲啦
都話咯 試下有人行20km high way 呀
食最後粒丸食左15分鐘呀
成班毒撚講野比論點啦

樓主係咪澳牛侍應

樓主以為post肥婆就有人幫手屌，點知你仲低撚賤過肥婆

拎餐廳同公路比
幾on9先諗得出

出post 既傻膠正確示範何謂自私仆街
人地有俾錢買食物又好似你咁等左輪位, 攰坐多陣都俾你post 上黎連登, 你同d 廢老屌尻後生仔唔讓座有咩分別, 個個都要睇你眼色做人咩, 唔等得咪唔好食囉, 得IKEA 有飯食咩

特別果啲咩人地拍卡阻住你 㩒錢耐果啲 咪撚再屌呀你班垃圾

哇你好撚有pt呀

點食真係關你撚事咩柒頭

鬧人毒撚好有point
ching 你思考方式咁特別 我地好難同你溝通喎

慢還慢
點解要放人地上黎

死肥婆

樓豬你錯就錯在影人相擺上黎
平時屌atm/其他野都係無相

宜家講緊樓主狗屎垃圾都post人相上網公審，
點知樓主又拉地產商黎講，
有啲又講咩廢老搭地鐵，
扯東扯西不撚知所謂

論咁多野 無人比論點 屌 無癮

所以呢？

會員資料
×
比杯凍朱少冰
#150048
起底
封鎖
追蹤

原諒樓豬啦

你論條撚咩
句句人身攻擊叫論點

唔等得咪走囉屌你老母

一定要比你架？

窮西真係煩撚煩 咁你去4季啦仆街

講真用得慢係道理
你咁型咪做果間既GM set rules囉撚樣

其實大家都係屌樓主擺人上嚟公審
兩樣嘢性質其實一樣，但我又唔明點解咁多人覺得霸住個位冇問題

潛啦小學雞 你唔係諗住吠多幾句就有人撐你呀? 好柒呀

攻擊肥婆有鋪癮

一定係以為對象係美極就攞到支持
樓豬on9到

你搭車 㩒機同食野比?
你覺得食野係同搭車一樣要講求快嘅?
定係你覺得慢慢㩒機可以享受部atm每一個鍵?

用膳都要批鬥，支那畜就係支那畜

論點：
比少少錢去食ikea屌人食得慢, 放埋人上網

結論：
樓主窮閪 樣衰 自大, 典型港燦垃圾

樓主正on9仔， 小學雞， 乜野狗屎垃圾都擺上網

屌你食野慢咪食野慢

日日同廢老去鬥快排隊入場囉on9

唔會，討論緊其他野

你講啲野會唔會有啲多餘

荃灣d人係賤格啲
上次見到成班師奶呀叔蝦一個妹妹仔

當呢度係Facebook ?

咁樓豬會唔會食完自己馬上起身
比個位人地坐
利申:我自己都唔會

樓豬不如自己開間啦

人地食快啲讓比你 係人情
唔理你 係道理
人地比足錢食幾耐關你撚事咩 唔識自己轉場?

btw肥婆必須死

可能人地有吞嚥問題要慢慢食呢

你話人自私，
因為人地食粒丸食15分鐘？
人地無比錢消費？
成間ikea 得一個位？
ikea 有規定食幾耐？
點解你當時唔直接問佢幾時食完，你等緊呢個位？

其實成件事無對與錯，站係相方立場都係自己岩
唔係話唔屌得，有料就當面屌，唔好放上網搵贊同

係自由架咁你都可以揀唔等

屌樓主正仆街

關你撚事咩
香港人真係好大壓力 慢少少都比人公審

on9例子你考車渣太慢都唔會pass啦點撚比到你渣上highway

去到澳牛食下睇下有無俾人屌，先好話人食得慢啦
睇唔過眼就話人慢，你潛水潛得好慢呀！

肥

樓主比人屌到反晒皮

去過連登就知連登仔有幾憎肥婆

你岩牙，所以香港有好多中產買唔到樓但又過哂入息，政府做左啲咩?
四個字，自由市場，圖中人都係咁做姐

我屌你老母，祝你早日含腸產

on9

乜都影一餐

我係個肥婆 一腳踢撚開你啦
食得慢關你撚事咩

Agger

明顯係玩尻樓豬啦
你唔係咁都唔明掛

想
但唔會放上網公審

連登fb化

樓主仲撐
樓價升 我會屌炒樓同埋放租劏房班人 但唔會屌買樓自住嘅人
物價貴 我會屌地產商不合理地加舖租 但我唔會屌啲舖頭因為咁而加價
等位耐我會屌食完仲霸住啲位嘅人 但唔會屌食得慢嘅人

樓豬係肥婆狙擊手 咁多枱客你唔屌 係要屌肥婆

有無想收返呢句

樓主有無考慮去澳牛番工呀

食得慢都唔撚得
個個好似你食餿咁撚快咩

懷疑樓主係Ikea員工
主張食完即走幫公司賺錢

不如樓主你自貼比大家認住
下次見到你搵位好醒水識做, 食唔哂都唔撚好食喇
自動自覺走開比個位你啦?

咁重口味ching

香港真係好多樓豬呢啲又自私又仆街既人

咁小事就要放曬人地個樣上嚟公審?!
咁樣落去唔止樓主自己好忙，
連連登都好唔得閒

隔壁個巴士post都起碼無出人地個樣同識立即深潛

ok網絡公審

痴鳩線, 坐多陣都比人屌, 唔知以為樓主係放監出來無耐, 慣左準時水飯房 成個場咁大, 你唔走去影晒全場食得慢D客, 淨係揀肥婆開刀, 正一偽君子

仲以為乜事
新呢間個餐廳都幾多位下
樓主做乜淨係喉住肥婆個位
仲要喉住一食完就影相擺上網
btw 遇著樓主呢種自私撚
即刻去撳多杯coffee hea 下吹下水先

食得慢都要比人放上網

痴撚線

終於坐咪坐

明知第一日多人要等
又要等又要屌

先不論個肥婆食得快定慢，但乜都放上黎，你估呢度fb?

你含柒啦懵撚

樓主都唔係好得好多囉，多人咪唔好食囉，又要食又要屌，on撚9

你邊位呀

樓主真係好仆街
咁都放人上黎

下 你做咩要話人On9
咁依家事實係佢食得慢
如果有人等緊就要食快d咁好大壓力姐
等位係咁架啦你唔等得唔好食 佢又唔係賴死唔走
你咁勞氣 小小事就ok網絡公審人
你似你講既香港人格多啲囉
乜都唔滿意要投訴

樓主影哂相再加句肥婆
諗住實有好多正皮
點知

你唔俾面色我睇咪食快d囉
你俾面色我就慢慢食
成粒肉丸切十幾份再慢慢妹

等睇樓主坐低食俾人趕走正仆街

傻鳩講乜20km 行highway 依家有貼牌寫明要食快啲咩?
無啦啦又講乜鳩地產商合理化自己啲歪理
首先，IKEA不嬲唔係快餐店，用你啲濕鳩理論on9先諗得出
然後，人地食幾耐關你乜鳩嘢事，洗唔洗為你又開設關愛坐
Google都唔識就收皮咪撚係到吠啦

你可以到來享用小食補充體力或是坐下享用不同菜式歇歇息。
唔係俾你依種傻鳩當快餐店食嘢

食得慢都屌
你以後食飯叫醫生湯開個肚倒碟飯入去算撚數啦 呢d位一向都係先到先得 你遲黎既係要等架啦

樓主去撚左邊呀？ 我地黎晒支援你啦

樓主個topic 其實係講緊自已。大家唔好誤會

樓豬食緊肉丸啦
記得10秒內要食完呀, 倒入口咁食
後面好多人等緊你個位嫁

快啦樓主 企左係你格黎等左好撚耐啦屌你

睇死樓主等左咁耐位到自己有位坐果時食完咪又係坐係度抖下先慢慢走人

係咪諗住講肥婆就會有人撐你

食幾耐關你春事咩

明知有肥婆就唔坐埋去啦

肥婆多數心理有問題

陪住人地食15分鐘肉丸

樓主正垃圾比狗屌

第一個回覆好重要 如果見到繁忙時間就大家配合下囉，如果上邊6百幾個負評一齊慢慢食就死啦，但岀圖公審就過份咗

連登已經係大愛撚嘅天下

個個都係咁等嫁啦
人哋都係等咗好耐先有位坐
點解要因為見到你喺度等而要特登食快啲俾位你

你啲時間特別寶貴？
人哋等幾耐唔關你事，
但人哋見到你就要即刻讓俾你？

雖然港女用atm都係扺屌
但其實呢啲事日日都發生
個個都遇過，個個都炆過

點解係得你要影相po人上黎？

你嬲豬咪自己即場屌佢囉

以為係肥婆就大把人同你一齊屌咩

樓主on9仔 完

樓主例子用得太極端
住 係生活嘅必需品嚟
但去IKEA食嘢唔係

等多陣都唔得
重要影相擺上嚟
唔知以為自己係四季酒店
好心啦香港人

樓主等比人起底啦

潛左？ 唔回應一下呀？

住工廈啊？ 揾人幫你睇睇佢

樓
主
正
一
戇
柒
鳩

樓主敢出黎回應我免費請佢食lkea

仲以為唔食野霸住張枱
點知原來食得慢都有罪
樓豬都痴撚線

下次你食緊野時有人等位
你記得第一時間彈起身讓人座呀

外賣返屋企食啦傻鳩

睇得出香港人自私 咪樓豬囉

通常有人企我隔離等位我都會特地食慢啲 等佢慢慢等

唔等得咪撚食啦 死傻閪

以為有人支拎
點知比人屌到開花

弱智，有規定有人等緊就要食快啲讓你？
你真係好撚自私，唔等得就死返屋企食。

其實我反而想問...
點解香港既 IKEA 有咁多人排隊走去食?

新開張就迫住去，以為你鐘意等咋...
點知原來又唔等得....
係咪應該早D去霸位，咁你咪可以做慢慢食果個囉

同意...唔係抵，又唔係好食

預左要等又嘈生哂呢d咪香港人

樓主住工廈wor

乜春都網上公審，連登仔IQ唔係低成吓嘛？

你有本事大大張500蚊掉埋去同佢講躝我要坐 我唔信你無位坐
屌你老母 食埋d垃圾食物 人地早黎過你食緊都要限住人地食幾耐 唔想等咪早d黎/食高級d囉柒頭

卑返500叫你過主

你老母生個岸鳩仔出黎去IKEA等位等到唔耐煩就影人上網，
你自己係唔係一坐低就食食食食到乾乾淨淨就即刻起身走人呀？
你答係呀！我等你答係呀！

抺嘴好正常.
佢食完, 你等咗幾耐先?

仆街樓豬呢

等唔到就走啦仆街

報警拉柒樓主住工廈

全港澳牛化

你生存係世上一日都係估用緊社會資源
一係你去冇人既荒島生活
唔係既話你都係搶緊資源既自私精

咁都要放人相上嚟公審？你得閒得滯？
果然係香港人

屌
奴性
食飯要快

樓主：ok網絡公審

食到咁撚柒快把撚咩
食野想輕鬆下慢慢歎都唔撚得？
以為唱反調好撚型？
收皮啦

ok 網絡公審

但問題係果度ikea，你估高級餐廳五星級酒店？見到咁多人排隊等連最基本同理心都無。日本人食拉麵都係不明文規定要快食，食完就要走比下個人。唔見你話日本人奴性重？因為你咪樓豬講果班人

食得慢都要屌 你估食澳牛呀

我係銅鑼灣果間真係見過有人訓係張床

咁ikea賣幾錢一個餐，你估酒店呀？

平心而論 如果等位既唔係閪口閪面 都會盡快食完讓個位比人 等個陣又閪面又影鳩人好似樓主個啲 出去買多碟係你面前慢慢切

你等唔切咪走囉 又冇規定食幾耐 你話佢霸大半日就話姐

等位都要比笑臉唔閪得，神邏輯，你估你係ikea老細

樓主呢

岩呀 等你就等喇 又黑面又啤撚住 又摺摺聲 屌你老母

所以樓主咪屌班新香港人自私精無同理心，你自己都覺

樓主網上散文家夢碎
想去宜家食丸又等唔到位
而家重要畀我哋圍屌

真係好撚慘

係勁喎，比幾十蚊食個餐做大爺

幾十蚊唔可以慢慢食呀？ 人地ikea 冇限時架 仲有人地最多咪坐個零鐘 (都唔知有冇) 你估坐係度半日霸住做功課溫書打機訓教呀？

小咩說家 一睇就知佢無料啦

有無人諗過 其實就係見佢差唔多食完 所以先埋去等位 見到樓豬等先食慢啲 不過樓豬都唔應該公審人 人地食得慢都仲係食緊 你話佢食撚完坐係度吹水就屌鳩佢姐

排長龍仲慢慢食？你食酒店500蚊個餐？同理心呢？睇得出你無

食得慢都要公審？你仲仆街過廢老影人唔讓座

有時真係好睇唔透 究竟人生在世 有啲咩係真實既？係自己唔重要 定係已經睇啖所有外來野 唔再依賴所有既事物？ 究竟呢個世界仲有啲咩係值得自己去持守既？
呢一刻真係望唔透 是虛是實 god knows
可能 咁大個人 只有一樣野係冇變過

無錯就係
人類總要犯同樣嘅錯誤

無限時=可以任坐？成龍話中國人係要管，我睇到弓弓

我幾時自己都覺？ 你睇樓豬講扼野 同幾張圖都冇講個肥婆食左幾耐坐左幾耐
我就認為 食個零鐘好正常 行ikea行得攰想坐多陣都合理 況且佢有買到野食 唔係鳩坐
你話果d 買杯野飲霸人個位大半日溫書做功課打機涼冷氣訓教就話抵屌姐 樓豬講果個肥婆根本冇問題

幾張紙巾 食得慢都要比人屌

真係香港已死

朋友圈子變得快過港鐵班次，我估一定係個世界、社會嘅錯，肯定同樓主嘅反社會毒撚性格同思考方式無關。

外國人正常用餐係2-3 個鐘去享受用餐，係香港人先咁急~

搞清楚一樣野先，
兒人地唔係食完坐成幾隻字唔走，
係正常速度食完野走，咁都自私？
定有人等既話食丸要成粒吞，
食完仲唔可以用紙巾，
直接仆起身攬晒d 垃圾跑走？

同理心？有既人會放上網公審
咁唔gur唔出聲？毒撚怕事放上連登出氣又真係有人陪佢

對唔住啊樓主 你放自己個樣上嚟，等我幫你宣揚開去，等全香港人一見到你就即刻俾位你啦好冇

同咩理心姐 同理心唔係咁用架 同理心都要合理架大佬 樓豬係咪計過數個肥婆霸左個位幾粒鐘齋吹水呀？冇呀嘛
你唔比樓豬等左十幾分鐘已經覺得好耐？人地個肥婆可能只係坐左係度半粒鐘而已

我早過你到，所以我有得坐係咪好正常先？
除非我真係玩嘢拖慢黎食，如果唔係你呢個後到嘅等我呢個先到嘅有乜問題？
當然，度人把尺同度自己把尺就緊係唔同啦，自己食半個鐘都叫快、識得將心比心，人地食五分鐘就係撚樣、玩嘢⋯⋯

好撚急咩你

咪就係 仲要果度係ikea黎 行得攰咁岩又食野咁咪食耐小小抖下 同埋都係果句喇 你有冇計過肥婆坐左幾耐？人地可能只係早樓豬十五分鐘坐係果度食 加加埋埋可能只係坐左半粒鐘

樓主潛水，無可能假定個肥婆食幾耐。同意唔應該出肥婆樣，但見到排長龍仲慢慢食無同理心就一定。樓主話肥婆見到仲故意慢慢食，唔通我又假設肥婆只係食左5分鐘？如果質疑所有假設，所有結論都必不成立。你有無邏輯？

老闆 比杯凍朱走冰

咁即係你所有假設都okay 我假設佢早樓豬十五分鐘坐係度食就唔okay 呀嘛 你最有邏輯

「爆位要等已經係預左
好啦咁企係隔離等 見佢得番一啖仔 屌佢老尾條肥婆明知有人等仲慢慢食 已經比哂眼神佢有人等緊 佢連粒丸都要切開一半 抹嘴仲用幾張紙巾 唔知以為自己係四季酒店」

我推論係基於樓主既事實，你自己ff柒左仲好意思屈我作野

我都可以假設肥婆一開始食得好快 但係肉丸係好"漏"既野黎 最尾果粒格硬食咪慢囉 架喎
同埋我幾時屈你作野？

等我再講清楚啲 係十五分鐘食果粒丸 真係得果粒

On9樓主 有冇腦啊

我從沒有做任何假設，只基於樓主內容陳述去推論。你就加左你自己各種假設。咁你不如假設樓主超中意肥婆，佢貼圖上連登其實係佢示愛既方法，樓主口不對心
你任何假設都只會係你自己ff，明唔明呀小學雞

問題係 你有冇睇到佢坐係果度一粒鐘以上？ 同埋我想同你講肉丸真係幾"漏" 個肥婆最後食15分鐘絕對有可能係格硬食所以先咁耐

唔好做偵探啦 連法律都係講common human beings 唔好咩假設佢只係食左16分鐘而咁岩最尾果粒食15分鐘 好小學雞
你咁樣講假設你老母係耶穌都得 又係啲星期四奕論

所有野唔該base on已知事實好無 假設假設假你老母

樓豬講肥婆見到佢慢慢食 唔通又唔係假設呀 你係肥婆心入面條蟲？ 你又知佢突登見到樓豬慢慢食？
你基於樓豬既假設推論 唔係假設？

同埋我已經講左要等位我係預左 並唔存在任何想食唔想等既說法 唔該負評之前用同理心諗下

真係好on9
人地未食完老奉讓你？
又唔係係度吹水係度hea
仲有人話咩代入樓主角度諗
等唔到咪番屋企食囉柒頭
成個世界圍住你轉好唔好啊
你有咩資格啊
李+誠個仔？

樓主做咩咁睇唔開重唔深潛

我話佢見到人等仲慢慢食 呢個慢慢食三個字係我對呢個人嘅食嘢速度作出嘅評價 而無話佢特登慢慢食 唔該睇字

成間鋪得1個位佢都生人霸死地就屌姐

安安落落坐陣洗死咩
平]返工就話趕頭趕命姐
食個飯都要俾人放上網

無野下話

又係呢啲低質on9留言 不再重複回應
你既講法好簡單有人行highway20km都得
算啦你呢啲人毫無同理心唔怪你地

俾人屌足14頁仲上水
欣賞你既勇氣

多人講 唔等於岩

究竟ikea 食野同上highway 有咩共通點？

樓主剩係想要個位飲杯凍朱少冰啫

事件性質一樣 合理比喻
明知後面有人 其實同理心底下你會唔會阻塞交通？

唔駛影人相放上網呀

同你地屌人拍卡阻入閘一樣呀明唔明？

切丸又唔畀用多張紙巾又唔得，講同理心

算啦 祝你地食飯下下比人霸位慢慢食等餐on9既

唔試過唔會明既

乜野性質一樣？ 講具體d

坐左落去仲同你急 緊係慢慢嘆

我諗冇人未試過
不過咁樣公審人真係好小家

傻鳩樓主以為po上黎會有人撐佢，宜家潛撚晒水

你深潛算啦自己錯仲死撐

佢仲係度

大大個棟係到你話人潛水

依家佢講完我地on9 咪準備潛囉

人地好地地食慢啲又要比你放上黎公審，宜家同我講同理心

外國好多高速公路都有最低時速限制，唔係你想行20km就可以行20km
係香港咁畸形無呢個限制。再講公路上面行車路就得嗰3, 4條。
餐廳位有咁多，佢食得慢你咪找個第二個位。
再講好多個CM之前已經有人駁左你，ikea個餐廳唔係只係用黎比你塞飽個肚，仲有「休息」呢個目的。但你搭車既目的係要去到目的地，而不是比你去到目的地都繼續休息。
如果間餐廳真係設計黎只係比你填肚，係會設定最高入座時間，好似高速公路有最低限速一樣。

個比喻用錯到咁撚樣被人屌左咁多頁都仲拿出黎打飛機

如果係靚女慢食會點？

咪係 樓豬都冇同理心人地食野慢喇
或者人地唔係食野慢 而係食到最尾果粒飽到上心口 又唔想浪費咪隔硬食囉 咁你都應該試過呢個經驗架喇 樓豬 你有冇同理心呀

拎食飯等位同揸車行HIGHWAY做比喻，好撚高質
一個係自由既靜態既，一個係限速晚冇得停既，你而家唔荒唔上撚左HIGHWAY啦，你入STARBUCK係咪會啤撚住坐係度嘆咖啡既人？

食曬唔撚走就話姐

休息？Starbucks 呀你估？
我依家就係話如果我喺香港高速公路行20、30你屌唔屌？ 閣下言下之意係人流好高 個個都等緊位既情況 有位之後斯斯然唔理有人等緊慢慢嘆就好有心？
笑

係靚女你一個鐘都等啦晒鳩氣

等唔到咪食第二間囉自私撚
同d廢老一樣心態老撚奉要讓你咁

平時唔見佢屌鳩係ikea sofa 鳩坐 係床訓係度玩電話果班真正仆街 反而因為阻佢食飯先衝出黎公審人 仲學人講同理心 屌佢老味

依家係高人流爆曬棚嘅餐廳，同高速公路比如係咪一撚樣啊？ 呢到係Starbucks呀？

最on9最低質果個咪你囉
拎Highway同食野比
啲個比喻真係on9到一個點
IKEA 有規定唔可以食野慢咩
IKEA 有名叫高速食野快線咩
仲有規定你最高速幾多咩
又無限時間
真係on9仔黎
番去讀多啲書啦柒頭
係比喻都搵啲似樣少少
就算highway 20K你都耐佢唔何
鬼叫你遲過佢？
仲有同理心唔係用係啲度架小學雞
人地食野慢未食曬繼續食有冇人趕佢？
要人俾啲［同理心］讓位俾你
你係公主癌定王子癌？

如果多人等既話我都會食快d

點食關你鬼事咩,唔撚鍾意咪禁佢個頭去碟野度逼佢快撚d食曬佢囉,淨係識放上網

我依家就係問你 我高速架車係你前面行20km 其他線爆哂 你無線行喇 屌唔屌？

用highway同食野做對比 樓主好波
咁我想問有人住緊工廈唔俾真正有需要既人租算唔算自私

推到起樓主底

其實點解要擺張相上黎呢

都係果句啦 祝你地餐餐比人慢慢嘆搞到無位等到2046
仲有呀 咩反地產商呀 鬧人拍卡慢果啲 唔該以後好好 「忍耐」下
特顯你地既禮貌

咁我依家又問下你，你原本係咪覺得po人上黎屌佢慢慢食唔讓個位出黎，再加上佢係美極所以你係咪覺得個個都會撐你

隔離線爆曬仲會快到100km/h？

明顯對事不對人 不嬲屌緊有人等仲慢慢食呢件事

問題係 樓豬根本唔知人地坐左幾耐 因咩事食最後一粒咁慢 就屌人冇同理心 唔食快d
根本樓豬心態就係遇見d 事阻到佢 佢就會同人講一大餐以為係道理 其實只係發洩自己情緒既歪理
以為成個世界都跟住佢d 歪理轉既人

屌好撚柒呀，下下講到咁上下唔夠point講，就懶係清高咁講埋呢啲悔氣說話

佢唔話淨係屌肥婆，係屌哂全部香港人

你估個個都要跟你節奏咩樓豬

哈 你又想比咩假設 點解釋到我等左15分鐘真係差一粒丸 其實可能唔止15分鐘 隔離兩張枱都換左一轉

樓主趕撚住投胎

咁係你on9唔坐隔離枱姐

睇你地都係有人等仲大搖大擺嘆埋人生最後果啖食物果班人黎

你有料既就當面屌鳩人而唔係上網吠啦

有人排緊洗唔洗打埋出黎呀？ 唔好懶醒

好喇 咁我問你 如果個肥婆係因為d 肉丸食太多" 漏"到食唔落 但係唔想浪費食物 格硬食埋佢所以咁慢 你會唔會屌佢？

前世未撚食個ikea咩 明知新開張就預左人多啦人地點食關你撚事

你咁講，即係話你認為個美極係特登慢慢食？但你前面又話個po所講嘅「慢慢食」只係對於個美極食野速度嘅評價，會唔會有啲矛盾呢？

首先呢個假設非常之唔合理，而冇任何理據得出呢個假設 而佢係真係好似鋸扒咁將粒丸切一半再斯斯然點埋醬再放落口
不如大家想像下個環境先

如果我見到呢個情況個心都會好似樓主咁諗，但唔會咁傻影人相仲要放上連登自掘墳墓

你可以到來享用小食補充體力或是坐下享用不同菜式歇歇息。
Sorry, ikea官網真係咁寫，唔鐘意快啲去屌柒Ikea
依家就係話大部份高速公路本身有設定最低時速，唔係既話不如你話自己行1km都無問題啦。
睇下會唔會被人告你不小心駕駛。
但Ikea講明係比人食野同休息，佢本身也無設定最高用餐時間。你明知人流多都要去就預左要等。等到唔耐煩就嫌人食得慢 ? 咁點解你唔去其他有設定最高用餐時間的餐廳食或者直接外賣打包拿走邊行邊食呢？反正你為填肚又唔係為休息。

其實我想講完全唔係一般既等待

咁其實你一開始都假設緊個美極明知你等緊都慢慢食嘅

都話左樓豬只係講緊d 歪理合理佢屌鳩個肥婆架喇

香港高速撚有限最低速呀？外國就有

笑撚左 原來咩都唔比假設 而你又唔係個肥婆喎 即係樓豬你講既野先係正確

等唔到一係問下人幾時走，一係自己走，放人上嚟真係好撚幼稚

我呢個回覆 係比你地上面果理話特登慢慢食吹咩果班友睇

換左一轉即係你望住佢坐落去 食完再走？有人遲過你黎 排隊坐埋落去 然後你仲等緊原本個位？

當然會咁諗喇 好正常 但係好明顯呢d 係自己想法 唔係個肥婆既想法 有乜理據公審人

唔鐘意等/嫌人食得慢？
去book位食西餐啦 唔撚駛等位

無撚錯

最炆就係咁

如果我見有人等位我都會食完就快快趣起身走人，一來唔想比人眼望望，二來自己等位都想快啲有位坐，但我又唔會特登食快啲嘅，正常速度咁食完就走。

所以咪話你on9囉

小學雞...

其實樓主一開始理性討論就唔會咁多負評。劈頭就放人個樣上嚟公審就霸道啲囉

果粒丸=隔離枱換左一轉

咁我點知佢粒丸會拖咁耐

樓主放相已經輸一半，反駁成日一句半句，講D唔講D咁

咁我點知你地要detail到咁

咁你咪試下行20km甚至1km睇下會唔會被人告你不小心駕駛囉 .
Anyway，香港無講高速公路一定要高速你都可以兜。
但Ikea有講間餐廳係用黎休息，咁黎食野既就有權休。
都係嗰句，樓主咁趕仲咩唔外賣拿走邊行邊食或者轉餐廳姐？
既然你唔妥Ikea個規則。

然後發現唔夠point 就話祝你地比人霸位霸到2046 講黎講去都係果幾句

樓主加油

見到呢D死肥婆真係個人即刻好撚燥
呢D死肥婆做既行為唔知點解係特別乞人憎
好撚心啦明知自己咁肥就上山食草減下磅先啦
去宜家呢D咁撚迫既地方你一個人都霸曬條走廊啦
仲有呀D梳化果D你一個人坐都坐曬啦
死肥婆你有冇尊嚴ga？

咁你咁講 行人路無限速喇掛？ 如果有人係人流高既地方 打橫行慢到蟻咁？

呢位兄台啱啱咪反駁左你囉，唔該回應返先

其實我同情樓主個情況，但你最錯就係影佢個樣放上嚟，明知咁做會體無完膚架啦 你應該一開始就講哂成個情況出嚟，等幾耐，粒丸食咗幾耐，隔離翻咗幾次檯，講得引人入勝啲，要相嘅就影粒肉丸好喇，唔使影人個樣，咁樣應該唔會衰得咁難睇

屌你老母自己追文啦，上邊已經講咗話我不嬲都係有人等緊會嗱嗱聲食嗰啲人
垃圾

on9樓主駁唔到仲繼續用highway嚟做例子

好撚柒啊樓主

如果佢係因為隻腳傷左先慢慢行？ 你根本就唔清楚人地原因就公審人
老實講當然第一眼心入面會講阻撚住曬 但係依家你公審人地就唔該了解清楚所有事先

上面都講左係基於已知事實去判斷 而唔係咁多無謂嘅假設

人多既地方你仲想點 你估跑馬拉松
Highway個比喻又係on9 其他線塞晒仲想開幾快

屌，做咩要鬧樓主？

唔係話食完一定要快d走去讓位俾人
而係果條友，明知有人等緊位，
點解唔可以同人講聲話自己冇咁快走，
叫人等過第2張？
講一聲好難咩？

所以我咪話同情樓主但佢最錯就係影人個樣放上嚟

我咁大個人冇見過有人會同等緊位既人講自己冇咁快走

事實？ok
事實就係冇明文規定一定要拿拿聲食完讓個位出黎囉，你咁中意龍門任搬就同你搬

其實呢種快餐店式排隊不嬲係同朋友幾線發展去等位架啦
樓主只係唔好彩無朋友同佢排又撞著人地唔願走姐

不過人地唔走 想慢慢坐 又唔係犯法 只係你唔好彩
因為樓主既個人不因 無啦啦比人影相上黎公審真係慘

個人覺得:等位果陣唔好啤住人食係基本禮貌 你仲影人 人地嬲嬲地專登唔走都非常合理

其實樓主都係想大家公審下啫，我諗都就快審完架喇

我明樓主意思嘅，多人咪醒水食快少少囉

上面你所講既基於已知事實去判斷 而唔係咁多無謂既假設？係咪呀樓豬

咁呢個世界好多野你都未見過既

食野都要管
連登仔好大官威

唔好懶醒偷換概念，我嘅事實係指我見到嘅嘢，而唔係講緊佢事實有冇明文規定，我不嬲都話佢冇明文規定食嘢嘅速度，但係黑人憎囉
同highway行慢速一樣 香港高速公路夠無限最低速啦 明個比喻未呀
明未呀？？

喂 呀哥 依家你等位 係咪應該你問人地大概仲會坐幾耐呢？問一聲好難咩？

你夠偷換概念啦屌 拎揸車同食野比較 以為自己好有point?

其實你知唔知道香港有樣野叫[人流管制]嫁?
你以為人流多既地方可以無規則任企嫁?

樓豬夠秤未? 香港高速公路無限最低速

樓豬答答我好冇 係咪上面你所講既基於已知事實去判斷 而唔係咁多無謂既假設？

我呢個叫比喻，唔係偷換概念，唔該去維基自己搵下咩叫偷換概念

睇字呀大哥，我唔係話企，係行得蟻咁慢

無錯

雖然肥真係原罪

即係證實左你就係扯旗大師 開分身自己撐自己呀？

行得蟻咁慢都無問題嫁，反正行夠一定人數都要封路，
如果佢行得慢，而你又唔可以兜過佢，咁你可以行得快極都有限。
就算佢行快啲你一樣唔可以行得快幾多。

好撚型
但樓主未答我 點解其他線塞晒 但你仲覺得你前面架車應該要開到好快
不如好似大陸咁開多條線唔准其他車用 淨係俾你用咪最好

就正如我未見過人竟然怪一個原本比你早到坐係到食野既人，唔即刻讓位比自己然後錯在我冇叫你等第2張浪費左你D時間深表同情，我唔知你咁大個人食野等到位個陣有冇試過諗： 唉我等左咁耐等我坐返多陣先
同埋條撚樣話ikea唔同starbucks，又有冇試過星期6, 日下午3,4點去apm starbucks 了解下咩係等位？

71
1304

咁請問你基於咩理據話我有分身AC呢？

終於開左

我邊度有講過塞字，爆曬係指個流量爆左轉唔到線 啲車不斷咁過明未？點解你哋咁唔鍾意睇字，不如返去讀書先？

屌，未見過人咁小家，少少事都放人上黎

樓主依家應該每幾秒refresh 個post 一次，面紅耳赤手心出汗咁打緊個keyboard 係到死撑

比你老母喻咩
高速公路以低速行駛會用不小心駕駛檢控你，原因係會危害到其他道路駕駛者
咁請問人地慢慢食危害到你啲乜野? 危害到你無位坐呀? 位就梗係先到先得，人地早到咪有權利享用佢既晚餐，你理得人地點享用? 佢食ikea以外既食物咩?
你自己唔夠人早導致只能夠等位咁咪要等人地食完。你理得人點食?

而家全世界都話你on9啊
咁你仲要死雞撐飯蓋
自私個個係咪你啊

又踩尻香港人 我屌你老母啊

咁點樣幾條線都開到70以上 唯獨你前面架車20以下 但又轉唔到線？請問考左牌未

咁唔通你要cut線過隔離冇人讓俾你咩

你唔好又突然話自己行緊雙白/單線雙向

一定笑你柒

不過我懷疑你連雙白係咩都唔知

無規矩話食完要即刻走 呢D冇得屌
m記大家樂成日都有D廢老慢慢食食完唔走仲坐喺度Hea

睇開D la

好心啦香港人

咪係 日日大把廢老係m 記訓教唔見樓豬開post 公審 阻到自己就發矛

食屎啦樓主你呢啲人先討厭呀
等位就禮貌啲啦
望撚住哂..催撚住哂
個位我坐咗幾時走我話事嘅

好似喺西九龍中心canteen 都係
食碗米線都畀人望鬼住哂
我專登食慢啲呀, 吹咩

重點？

真係咁撚急咪態度好啲問人可唔可以讓囉
乜都放上網公審

食餐飯比要睇你面色？

冇規矩話落雨擔遮唔可以企瓦遮頭
冇規矩話用ATM要快
冇規矩話死煙剷唔可以做火車頭......

連登咪又一堆人開po屌
影響到自己咪嘈囉
人就係咁架啦

樓豬潛左去邊 有咁多人覆你

樓主住葵興？

我有開過post屌廢老喺老麥鳩坐唔食野搞到我要買返公司入廁所食

我話樓豬

咁你就去坐格黎枱啦柒頭

岩岩起底睇過係葵興工廈 法已犯
仲要係冇窗單位 有部琴 100呎 有客lift 聲稱自己做網絡野

屌！都話咗肥人唔應該出現係呢個地球上面嫁啦

比我發現佢開分身撐自己之後深潛左

樓豬去完ikea就知自己有幾自私幾仆街

好慘竟然一面倒
如果我係等位個個都可能會嬲
第一 肥婆
第二 以為你就食完先企格黎等
第三 肉丸一開四 又唔係細路
俾著我都會覺得個肥婆自私唔想俾人坐
不過平時都好少見
見有人等會唔好意思食咁耐

都唔算一面倒總有D「好獨到」既留言，
令樓主仲未知道自己幾咁無「同理心」！
你估呢個世界淨係得佢一個等過位咩？
呢個位未走咪等第二個囉？！
又唔係得個一個位可以坐，
呢個世界淨係圍住你一個人轉咩
下下都玩公審，仲學人開口埋口同理心？！

樓豬駁唔到，揀人黎駁?

人地付出左幾多等到個位，食埋d野先走都要比你影？

樓主呢 好撚柒啊

樓主先係真正自私撚

樓主咁撚串，我下次坐足成日呀，唔坐返夠本邊叫香港人

[black]講下笑，做人不嬲有品，真係食完唔會阻人[/black]

關你撚事？

最憎食緊嘢嘅時候
有人喺隔離等+望住晒
真係會避免去呢啲食肆
費事食餐飯都趕頭趕命咁辛苦

試過俾條女細細聲話我唔讓位

我食野好撚快 係咪可以屌柒樓主

唔等得走啦，仆你個臭街。
咁撚小家

我唔撚信您會急急腳食完即刻走

其實重點係人地都未食完

樓主係咪第一次出街食飯

一句講曬，樓豬post人哋相屌尻人哋，係唔係自私？

自己自私有冇資格話人自私？

樓主真係痴撚線

條肥婆係賤
但樓主OVER左啦影相
香港閪人何其多

點知俾人起底發現埋疑似犯法
住工廈
連道德高地都無埋

其實係咪曲線宣傳IKEA 新鋪
恭喜樓主你成功左

呢個post都好多人話會專登食慢D，
香港人真心係仆街
Btw有人等我唔會理，食完走人咪比個位你囉

無追哂post,話專登食慢啲嗰啲係指見到有人等位就會專登食慢啲定咩？我次次等位都唔會貼到好埋同埋唔會望實人地食，只係希望對方食完就走唔好吹水吹咁耐

禁atm 禁番3 5 7個鐘囉又
坐車又坐番3 5 7 個鐘囉

用返自私撚既邏輯，港女咁辛苦排完atm條隊，鍾意做幾多筆過數都冇問題，唔係享受每個鍵，係享受過數既滿足感/或者查看結餘既喜悅

唔怪得連鎖咖啡店咁多唔要面既人買杯野飲，拎份筆記出黎就坐足成日。

垃圾樓豬

真係企定定等架咋喎 最多望下佢比少少壓力
可能我太有耐性

樓主最自私

我前面講過 樓豬句代入角色真係好撚萬能

有人等緊食得慢無所謂 食完唔走坐係到傾計撳電話就仆街

我係個肥婆，我報左警有人偷拍我

乜尻都放上連登

分明兩件事黎 你講果d 係突登霸位 果個肥婆只係因為食野食得慢就比樓豬公審

樓主去飲茶應該世界末日

樓主以為人地會支持 點知反被屌

負皮俾樓主 唔等得咪走囉

樓主係咪要d餐廳set進食速度最低要幾多?

樓豬又小氣又廢

仲有呀 你咁撚不滿點解唔當場屌鳩個肥婆同佢講清講楚睇下佢因咩事食咁慢呢

人地點食關你乜事
見到你呢d人即刻坐多成個鐘先

即係原來要睇畀幾多錢 畀多啲就可以坐耐啲 畀得少就唔撚坐得？你而家畀錢食嘢定畀錢買位？on9 同理心唔係俾你咁用㗎 又唔見你同理心下人 可能人地行咗好耐呢 同理心呢？

真係睇到火都嚟啊 唔想長篇大論屌你人哋都話我懶啊
而家食嘢冇畀錢咩 有規定食嘢要食幾耐咩 由佢開門食到收舖都冇理由畀你屌㗎 香港行去邊度唔使排隊 邊度唔使等 你有時去廁所都要等㗎喇 邊個叫你執輸行頭唔係第一個去啊 你唔好去拍門叫人哋出嚟畀你痾先 食粒丸都畀你擺上網屌 你冇撚嘢啊 好 退一萬步講 應該快d起身讓你坐啊 咁如果呢條女好撚索好撚大波呢 你會唔會叫人快d起身走啊 你直頭想佢坐喺你對面咪撚走添喇
PS 如果條女真係好撚靚好撚大波 你哋成班會唔會咁樣講嘢呢又

通常望住我既我會食得更慢，純粹想玩鳩佢

試過m記一個人坐四人位，食食下比人成家望，仲要普通話。

即刻將份熱香餅同漢堡扒分成10份，一路戴住耳機睇YouTube，睬佢老味

樓主好柒

推

唔等得咪去第二間囉，第一次見人等Ikea等到嬲

人地食完整多杯汽水落下格都合理啦，最撚垃圾係條氣唔順現場唔敢講，放上連登
肥婆都驚

咁慢，告佢吖，笨！

依家變咗推爆樓主自己

cafe本身就係預左畀人坐好耐

點食都要比人批鬥

而家有得上網，人真係多左好多方法去証明自己有幾蠢幾on9

係呀，話緊你呀樓主

atm/搭車個case同食野根本唔comparable

認住樓主先
俾我見到你條柒頭等位，我叫多碟肉丸添呀

咁十五分鐘先食一粒丸又真係耐咗啲嘅。

雖然樓主放上黎係好on9

但上面班人都唔知係偽善定真自私
有同理心既見到咁多人同埋如果有人等緊位條友又唔係串柒柒都會盡快搞掂啦
你係等都想人快d讓位比你啦

明明樓主就講到條肥閪連粒丸都突尻登切開慢慢食，咁都有人撐

樓主正on

俾人尸口中月到反晒皮，惱羞成怒去咒人
學人講同理心
人唔笑，狗都吠

要求人地有同理心
但你自已又冇喎
你有乜撚野資格

想就一定想，但人哋唔係老奉讓囉，可能佢之前都等咗好耐好攰想坐多陣呢

你條撚樣早少少去咪有位囉，人地之前唔撚使排隊唔撚使等位㗎？

等果個想快啲有位坐
但食果個想慢慢食坐多陣
食果個一定要就人先叫唔自私？

多人食就預咗要等得耐啦
樓主你係咪食完最後嗰啖即刻1秒走人先

十卜樓主
肥是原罪
死肥婆就收皮啦

唔比人地食到好飽至慢慢食咩
姐係個個人食野都要倒曬d野入口?
人地腸胃有問題又唔得既?
夠膽你咪去屌佢囉
咩都唔知淨係影相搵人幫你公審
死毒撚冇膽出聲

樓主感想有問題？

俾佐錢你就大撚晒，可以坐個位坐成世？

擺明就啲人就係得登扮做慢條斯理咁食唔讓個位出來，睇住成班人排隊都無啲自覺要讓出來或者食快啲。

咩叫「樓主係等唔切既憤青」，「俾著你係食緊果個點做」，你地咁講，睇出來唔單止係香港人有幾咁自私，而且係有幾咁不自知。如何你 我 係食緊果個 見到有咁Q多人排隊就應該意識到要食快少少或者快撚啲吹埋水 讓你個位出來。

唔係老逢要讓座，亦都唔係老逢要我等你。

利申想去荃灣間嘢食肉丸，如果俾我係樓主 睇到一樣既情況 我都會一樣俾兩個中指你班香港人中既仆街

呢個post證明一樣野，咪撚乜都拎上網公審
唔識諗就問下人係咪自己岩先post
樓主賴晒野

食完野慢慢坐都叫自私叫仆街
唔係個個人都好似你咁認為去餐廳食飯就係為填肚架喎
又唔係快餐店 點解食完就要即走先？

Highway 係一個好唔合適嘅比喻

因為唔同餐廳 揸車你唔會有好多條路揀 而上左 highway 就好難落番去

"高速"公路都定義左係要快
但 ikea 無定義過係速食店

所以大家對於係 highway 上同 ikea 入面嘅人嘅行為係有唔同嘅 expectation 唔可以用同一套 standard

再者 正常人買野食之前都會睇下有無位 無位就第二間 flexible 架嘛
唔會一心覺得其他人應份俾個位你架喎

食完讓個位出嚟係有同埋心
但坐多陣又未至於自私囉

人地自私先=我自私冇問題
ok你講曬啦
雙重標準

你知唔知自己講緊乜嘢？
家下係有人霸個位長時間唔走，我覺得 樓主覺得咁樣既行為係好自私，咁就等於自己自私？

乜Q事都好似講到雙重標準，你睇下你地自己食飯等位兩個唔同position時候自己有咩諗法先講人地係咪雙重標準啦。

btw我覺得你地班pk霸住位唔讓座就係自私，我梗係講既時候講晒啦

首先講下點先算係霸住個位先?
依家嗰位女士食餐廳食緊嘢, 慢慢品嚐緊嗰半粒肉丸
咁都算係"霸"住個位呀?

如果人地真係咁把炮, 食粒肉食條腸都可以食成世
我冇辦法, 唯有等其他位, 因為人地真係食緊
正如我初頭講, 佢又唔係食完掛住吹水
又唔係攤開報紙慢慢睇
繁忙時間係咪就一定要食得急食得快?

冇錯, 側邊有人等緊個位
如果許可, 我自己都會食快少少俾個位人坐
但只係純粹人情, 而唔係食得慢就有錯

我自己食飯嗰陣等位, 都會想人地快啲起身
因為我唔想等, 唔想企
但絕對唔會影人相擺上網

食得慢都要比人公審

幾時霸住成世呀，打稻草人，人地未食完咪唔走囉

咪話左人地未食曬
仲有就算人地食飽飯 飲多杯野都仲得
點解佢要因為有個傻仔企隔離而走
全間店幾十個位 你唔去d食飽既人後面等?
唔比位你就放人上網公審=無私行為?

你落街食飯咪比我見到你堂食
你唔叫外賣就要坐位
坐位姐係霸住曬 我見到你實插到你坐唔低

thx for all
Here is HongKong

同你地班hihi講都浪費口水

記住自己講咩，下次見到人食飯就插到人坐唔低，食緊既就唔好讓位俾我地啲廢青

捉字蝨就個個叻，叫你有啲公德就藉口一大堆。

多謝大家現身幫樓主證明標題

btw星期六夜晚我一定去食，記得過來插🐶我，唔來正衰仔

長時間？ 你又知真係長時間？ 食最尾果粒丸食15分鐘 = 全程每粒都15分鐘？ 樓豬只係見到佢食最尾果粒咋喎
重有 行完ikea 食飯坐耐左好正常 人地ikea 餐廳寫明係比顧客休息既地方黎 加上個肥婆又唔係同人吹水 唔食野 我唔覺有咩問題喎

唔明大家點樣冇公德 根本樓豬就冇由肥婆坐落去果刻望住佢食左幾耐 你點肯定佢每一粒都食15分鐘？ 如果你唔知佢全程食左幾耐 何來可以話死肥婆霸左個位好耐？

屌你,叫完拎返屋企食囉你

可能人地都係食左10分鐘姐,想點

通常見到樓主呢類人等位又比面色我睇
我就會學肥婆咁樣慢慢黎，坐多15-30分
仆街等唔切未走囉，間野有規定就話
無我洗撚比面你個西樣

就算你覺得佢真係好撚西係咪嚴重到要擺上黎先？

傻仔，唔夠人講發爛渣
樓主可以有感想，但唔代表可以影人相
依個行為同廢老影人唔讓座有咩分別
同理心？公德心？有既會亂影人相上網公審？

慢慢食埋啲野都叫冇公德心
歪理當真理

樓主個傻西如果唔係望撚住晒人地可能食完就走。

你一望鳩住人比晒壓力咁，激起左人地個反抗心。

人地慢慢食你吹？ 打鳩佢呀笨。樓主正一自私死仆街。

唔想等位咪買定個微波爐盒，
買完倒入去拎返屋企食囉！
食慢少少都屌人，痴撚線！

樓主正一食屎狗

唔洗晒口水晒時間，總之大家出街食飯就霸住張枱慢慢食，唔洗理側邊d人等。

呢個post真係大開眼界，以前仲等我係food court食野，見人地等位，都會主動同人講，我差唔多，然後食埋就俾個位佢。

我都只不過由個po延伸講一個社會中常見既現象，然後想啲人擺返啱個心態，你睇下個post入邊啲人都係到up緊乜....

我以後就繼續盡量做好自己，但同pk講道理，我不了

咁等你位果個有無望鳩住你，比晒壓力叫你快d 走呀

唔夠位係間嘢嘅問題，做食客無義務責任要拿拿聲比個位你。

樓主真係慘，面對咁多所謂既腥講人狙擊。

這就是香港

On9樓豬

食飽坐一陣都唔得？
人地起身你會唔會唔該人先？

食慢啲都比人屌
香港真係好大壓力
紅色

阿哥呀 依家係冇證據證明肥婆坐係度坐好耐呀 你唔比佢連埋最後一粒只係食左30分鐘？ 依家樓豬根本唔知人坐左係度total 幾耐就放人相公審 如果你覺得咁都岩 真係冇野講

肥婆有冇食完坐一陣要問返樓豬 不過如果肥婆食完有坐一陣我諗樓豬會講埋既我相信
如果肥婆食完都冇坐一陣就走 咁樓豬放人上返公審呢件事真係完全係冇理據去做

老實講
我見到人要等位都會拿拿聲食 食完即刻同fd走等人地有位坐 費時人地要等太耐
不過算啦 睇呢度comment就知香港人講野係幾撚有道理

你食完幾多秒就走？

都係果句，慢慢食原來有錯？

你自己要考慮左其他人先等佢地快啲食到係你自己決定，同件事對錯冇關係

樓主你做乜撚野姐
屌你老母

好多次去ikea企係到等左半個鐘先有位坐 等到有位坐果陣未夠10分鐘就有人企係隔離用眼神示意叫我食完快d走比位佢坐啦想慢慢食都唔得 企係到仲耐過坐呀 外賣返屋企食仲好

你個case 係樓豬眼中你就係果個肥婆 根本食最後一粒食15分鐘唔代表佢坐左好耐 之後仲要比樓豬閪面眼超超 又影相 真係慘過食屎

樓主個㭍頭都應該係有口話人無口話自己果類

的確冇對錯，價值觀問題

你上面先起勢咁話人地冇公德心
here is hong kong 乜心乜
依家又話價值觀問題？

同埋價值觀就係分辦對錯嘅標準
其實你知唔知咩叫價值觀？

價值觀（Value）是一種處理事情判斷對錯、做選擇時取捨的標準。 有益的事物才有正價值。

成件事好似唔關ikea事喎

無確定人地真係坐左一個唔合理既時間就影相公審

原來你知